中国人示威 將警車推翻！

呢樣嘢好值得香港市民學習

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

都是香港暴徒入侵中國
我國全民都是護旗手🇺🇸

Opps 護錯旗了
是這個才對

嘩，重勇武過我地啲勇武手足

社會誠信評分-50

一定有錢收

星星之火，可以燎原
敵人既敵人就係盟友

幾時嘅事？

廣東清遠，發生乜事有無人知？

睇埋另一段片再講

十幾個普通制服公安, 連頭盔,警棍都無
就可以擋住成千人
仲有幾個公安係後面圍打緊一條友

如果係香港人, 一早衝開D公安啦

818是和理非

同武漢一樣, 抗議興建 焚化廠

基本上大陸既示威, 來來去去都係果幾個原因
一係征地, 一係政府係居民附近興建 工廠/焚化廠 之類

大陸花生友佔9.5成

呢d都係表象黎,打從心底想反抗先會出黎(表哥弟廣州住)

啲花生友多到成個花墟咁

星火燎原

818係要show團結，唔行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

已經是5月份既事
家陣無哂聲氣,睇怕都凶多吉小

武漢都出動左坦克鎮壓

推

老實講句
原本我一直覺得大陸人係勇過香港人
但呢兩個月既反送中革命,
原來香港人係勇過大陸人

香港警察 既裝備咁勁, 又有催淚彈, 橡膠子彈, 布袋彈
但香港人都抗爭左兩個月未平息

反觀大陸D公安, 真係好多柒下柒下咁, 完全無香港警察咁專業,裝備都無咁勁
但大陸人都唔去同公安打

818

忽然覺得公安好文明，冇棍冇盾牌冇頭盔😂

我覺得係爭取既野唔同,佢地爭取既未去到精神壓面,反抗力度就會唔夠大

中國人果種勇武, 主要是打 街頭爛仔交
就好似四川佬, 湖南佬, 東北佬
佢地一鬧交, 就會即刻開拖, 打到流血先肯停手, 所以睇落好勇武

但是, 如果你叫中國人團結一心, 對抗暴政or 對抗外敵, 佢地就會變一盤散沙

香港人就剛剛相反
平時, 香港人好斯文, 唔會打交, 所以好多人都笑香港人好廢
但是面對暴政, 又會好團結一齊出來反抗

香港人同大陸人既性格真係完全相反

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

睇下段片先講, 有幾個公安捉條友係地下圍打
主要原因是大陸人好和平, 所以公安無必須用警棍, 盾牌
如果大陸人勇武, 就會call埋武警一齊出動鎮壓

同埋仲有一個原因
大陸公安無香港警察咁裝備精良
佢地既裝備好多都柒下柒下咁, 未必人人有頭盔, 盾牌

香港人唔打交因為要拎光環
睇和理非班人就知

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

飛來峽鎮全鎮罷市、罷課，即使武警抓走300多人，仍然打不散抗議人潮，當地市政府在昨天晚間宣佈取消興建焚化廠，平息眾怒。

綜合媒體報導，抗議民眾在9日晚間就已聚集了數萬人在飛來峽鎮最繁華的城市廣場，而官方也從廣東其他方調來大批的特警、武警進行鎮壓，由於群情激憤，警方以除了發射催淚彈驅人群之外，也繼續抓走一些抗議民眾，究竟有多少民眾被抓走，從100多人到 300人的數據都有，但仍然平息不了眾怒，民眾與警方並在街頭對峙。

一直到昨天，集會抗議人不斷的從外地進到飛來峽鎮，更有一部分人到清遠市抗議，罷市、罷課都在繼續中，直到傍晚，連日沒有露面的清遠市長郭鋒終於出現在示威人群之前，並當眾宣布取消垃圾焚化廠的設置，被逮捕的抗議民眾隨後也獲得釋放。

人地真係做到全鎮罷市、罷課
最後 被逮捕的抗議民眾隨後也獲得釋放

公安仲好過班警察

你真係睇小中共

當初烏坎村搞抗爭果陣
政府 都答應比村民選出村代表.........

結果件事冷卻左之後, 就即刻派武警入村, 將所有村代表 全部捉走

中共最擅長是秋後算帳

屌你老母朱閪成
你條仆街咁撚支持警察
你係咪食屎大架

唔係公安好過港警
只係公安裝備一向落後
如果公安有港警既裝備, 一早痴線過港警

自從721之後, 無再支持了

818遮打花園集會見 純和理非

都係
但最少人地真係做到全市罷工

你條仆街都唔支持

警察同黑社會勾結
出飛虎隊扮臥底 捉示威者

警察既形象已經敗哂啦屌

支持公安嚴正執法

其實飛來峽鎮只有五萬人口

可能成個鎮得十幾間店仔, 而且大家都係一齊長大, 互相認識
所謂全鎮罷市, 都係十幾個間店仔一齊唔開門

借個位嚟

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

佢地就真係勇武喇

17年呀Ching

推

星星之火!!!

[member]表示認同[member/]

開緊花？

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

舊架

香港人有個習慣，就係咩事都屌咗人先，屌完先理解人地

外國勢力

點解佢地公安好似冇咁暴力

明明兩種完全唔同民族性格

狗咬狗骨盟友不了

好似幾個月前, 廣東都有一單抗爭
以為係同一單, 柒左

咁呢單之後點??

南京大屠殺真相：

鳩企

比佢地打到公安 之後就係坦克車進場

反了 反了

這幫暴徒、廢青！

面對暴政都好斯文wo大佬 放個火又屌 打下人又唔得

百屌成材

傳給10個人，祝 好人一生平安

演習，定做戲扮香港示威者？
再拍大陸人睇

睇真D先啦

有幾個公安圍打緊一個人
因為公安裝備無港警咁精良, 所以睇落克制

試下比港警裝備佢地, 即刻痴線過港警

大陸公安 唔會好人得過港警

Push

閪佬Ben

佢地贏咗 燒曬炮仗慶祝

捉返去打靶啦 中國人係需要管

但係大陸9成示威都係抗議起化工廠 乜乜柒柒還我家園
好少政治議題
香港反而下下大規模抗爭都係政治議題 23條 反國教 反高鐵 反送中 雙普選
個d抗議焚化爐 堆填區 骨灰龕 從來都好少擺到係港島遊行

好暴力！

窮撚到仆街人民又聽話

焚化廠 真係好仆街
焚化廠 成本最低, 又唔洗搵地處理, 但空氣污染極嚴重
中共就將呢D 送比D 人民

肯定係廣獨份子搞事

文宣識做啦

民主=中國人民當家作主

係我就護呢個[member]🇭🇰[member]

其實用飛積積起水炮車都得

輸出革命

暴徒

大家追永既層次唔同

大陸人只關心自己切身利益

而香港人已經是追求民主, 公義

old news嚟喎

好似係上年嘅事

當時一晚封鎖曬網絡 一夜之間清曬所有資訊

我其實好其怪點解我地唔對付狗車，任何戰爭都係以斷敵方補給為第一任務。既然都飲開雞尾酒，點解唔一嘢搞掂一排狗車？只要將八成狗車癱瘓，狗狗就即刻廢咗武功，到時先撚狗就會比而家過癮100倍。

大陸比人捉到有排折磨你，比黑警更黑，所以多數都係向死物發泄

外國勢力 快d派香港警察放過期催淚彈捉哂班暴徒

大陸有信用評級系統
唔想做五等公民只可以9企

818唔好掂呀

唔係個個地方有

只有個別大城市有

不過相信好快向全國推行

佢地只會為一個焚化爐而慶祝，之後繼續做奴隸

大陸你敢勇武真係死左都冇人知

大陸警察人工好低
佢地未必過到自己良心
搵過份好過

屌你

wow大陸都有得食放題

解放軍呢

大陸公安人工唔算低

上海公安已經去到9000蚊一個月
其他大城市既公安都有六七千, 高過好多打工仔

大陸打工仔多數 四千左右一個月 可能有D只有三千

牧羊犬理論

🤣🤣🤣🤣

之前武漢出左坦克

其實我覺得呢類示威, 出唔出軍隊, 係睇當地官員點諗

如果當地官員 向中央申請出軍隊, 即係表示當地官員無能力自己處理, 要向中央求救, 咁將來就無辦法升官

如果當地官員 自行處理, 就可以證明自己既能力, 將來可能升官
所以大陸示威, 都好小出解放軍, 多數用地方公安, 武警鎮壓

真係鎮唔住, 官員會讓步, 等件事冷卻左, 再秋後算帳

佢地最多興奮一陣
大陸官員最擅長 秋後算帳

等件事淡左, 就會派人捉帶頭抗爭既人
然後靜雞雞再興建番 焚化爐

香港夠係啦

被射爆眼果個女仔, 如果射入D, 真係會死人

港府快啲捐啲過期催命彈上去救國啦屌

好癲正！

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

上面已經知廣東出過事但係而家先知咩事
D消息封鎖真係

咪傻
大陸警察優差黎

恐怖主義苗頭

其實大陸一年都好多單呢類抗爭
但好多都是 快快手鎮壓左, 無新聞出
可以有新聞爆出來, 多數都是持久抗爭左一段時間, 已經好難得

同埋都係果句
大陸人既抗爭, 與民主, 公義無關係, 主要都係同利益有關
例如, 征地, 焚化爐, 工人無糧出, 之類

無裝備又點？ 你敢打我就call 武警黎
再唔掂就出坦克
係呀 無裝比你都唔敢打

其實反正最後都係死
不如殺幾件公安再死, 玩攬抄

如果個個中國人都有呢個思想, 就有救了

的確有大陸人試過咁

之前睇個一段片, 幾個公安衝入屋打屋主
屋主放火將幾件公安變燒豬

之後無左下文, 個屋主睇怕都係凶多吉少
但至少拉左幾件公安陪葬

比廢老睇就啱啦
同佢地講咩野先係示威

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地應該學下佢地啦
成日都圍住架警車扑
不如

內地因示威每年超過20萬部警車被毀! (官方數字)

50咁少

口罩都冇 真勇武

816
818
823 全城人鏈！

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

要學下野

咁撚仆街

source？

再sd比佢地睇

要好好學下真正既暴徒

其實徵地係強徵 起焚化爐冇徵詢期 工人冇糧出 in some sense都係公義問題 民主對佢地黎講又太遙遠 同樣睇到有人因為公義而抗爭然後被打壓都一樣好心噏sorry for 大愛左
香港人加油

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

佢地行唔行動係關乎佢地利益

4:26
完美展示不割

同ig班大陸人分享下先